[ViuTV都市劇]2130-2230 劉美君 沈震軒《好人好姐》(2)

前post

仲有三集

下星期點算

skip下集啦屌

嘩屌 好人好姐搞啲咁嘅嘢

中出都可以唔使戴套

可能要Skip哂3集

ViuTV 情感都市神劇結局篇 劉美君 沈震軒《好人好姐》瘋狂愛戀引發煲劇熱潮 2

樓主咪撚玩野

邊個做sorina個角色會接受到

啱啱跳上去夾住果下真係

不了，套劇名叫「煲老藕」算啦，好驚嚇

同多功能老藕一樣係啲女人FF以為全世界圍住自己轉嗰啲垃圾落伍片

監製同編審係咁寫戲比福利自己都幾好野

好在頭先入左房睇唔到

今鋪真係好人好姐

完全是ff中女好心就可以得天下

想嘔

劉美君藍絲不了

太重口味

驅風劇

段忘年戀太格硬嚟，開始覺得似tbb

完全唔明個男主角點解會鍾意個阿婆

邱淑貞、葉玉卿

打

Push

陳慧珊/萱宣點睇？

淨係睇預告都想嘔

唔係反對母子戀，但劉美君個格真心頂唔順，仲有沈震軒個chok樣

張可頤

唔夠老。

都五張啦

不了

張可頤有5張？

睇唔出喎

1969年3月20日出生，就嚟51了

劉美君今年55

睇外表以為劉大過張十年

都唔知邊個批拍

劉美君真係做左人阿嫲，但張可頤婚都未結

仲話抱孫，劉美君經都停喎

買一送埋女+孫....抵啦

可以！！

買大送一大一細

震軒係唔係想問佢而家係唔係唔驚除衫？

完

沈拍呢套野真係辛苦錢

頂

做咩播佢地結婚d野

嘩我屌你搵真嘢嚟播

錫咗！一定錫咗！

樓主冇開新樓

點解係佢地結婚既早拍晚播

救命呀⋯⋯我要死啦

冇睇過
但個咩生煎包老世有份拍咩

viu 有冇咁窮呀

點解最後變左宣傳江若琳

cls

主角變咗

肛弱冧拎返自己啲結婚片咁慳皮

係咁播生煎包

要中和返

慳到咁

佢臨尾條裙懶少女⋯⋯

不要問了

厲害，慳成本慳到

好撚癲呀 又生煎包又播真嘢

見到佢老公出嚟都知咩事

個尾收得有d爛去一去孤兒院之後又轉駄

呢套劇真係特別

皮肉錢

尋日ending好過今日呢集

呢集真係多餘

緣份

今集比Oscar出黎

你仲想加埋床戲落去咩 快快完就算啦

你個名有聲

可能本身生煎包有多啲戲份
但比大監製公器私用
搶曬啲戲份

要好似你個名咁

係睇到個廣告

上一節完都ok
做多節做多左

Agree

任何時候都唔好除就可以啦

艾威單野好似不了了知

鋪路第二季

為續集鋪路掛

Kiss 一啖算比面觀眾

要求第二季
Kris主角

個廣告未用左佢個idea 佢聽電話個陣已經知啦喎

咪係 一開始就咪鬼提啦 都冇下文

到時60歲
又有另一番風味

仲黎第二輯...唔係麻

最緊要唔好除衫

廣告嗰度咪贏咗

主力講佢兩個感情線之後個POST推得好快

靜靜地贏左啦...

help

估唔到播佢2個真結婚

好青春

佢老公成個689咁既

唔想知

咁都要講到咁白。。。

第二季應該講eric同sorina個仔出世

露左對腳仔出黎

eric 笑果陣好似痴撚左線咁

55仲生到？！

第二季艾威同陳曼娜做主角,衝激觀眾視覺

kar 同曼娜會好d

講生剪包同江若琳感情

其實藍美君做開運動
身材fit過好多後生
但真係演技太難頂
唔符合嗰年紀設定
加埋個髮型好師奶
唔係可能易入口少少
只係少少
都係難頂㗎喇

Kris vs 舅父仔同細老

屌佢老母呢啲叫懶過狗，攞人地啲片當自己啲劇

個生煎包做乜撚野

咁kris多咗個舅仔
江若琳多個細佬
Omg 接受唔到呢個家庭

不如講美軍同jen同時大肚

江若琳過年陣個封利是點算

kris又同第二條仔私奔，返屋企後做咗14歲媽媽

Eric會唔會忍唔住半進入Jen房搞佢

無限loop

佢身材同皮膚都keep得好啊

個細路女會唔會細得滯, 未o黎m?
未必生到喎

以前啲女13，14歲已經嫁人生仔啦

咁觀念唔同姐
以前d人一樣細細個就出黎做野

收左皮了，沈震軒公司win左，
Viu tv真係重口味，最少題材唔同tvb。

反而我幾欣賞佢最後輕輕帶左呢一下贏左
今集好似將幾集夾埋一齊 好多野都要輕輕帶左
變相就唔睇好過睇
Btw應該唔會有續集 viutv都幾低調處理
Anyway 想同劇既成組人員講句
成套劇係老套左啲 不過真係幾好睇

犯賤上 viu追翻大結局
好想死

其實劉美君算keep得幾好 不過都仲係好噁心 演技不過不失啦 唔係拍開戲 江若琳